有無人係黨鐵個慈善演唱會入面呀

想睇下有無同路人呀
嘉賓
已出：super moment kay 軒仔同草猛
未出：joey同基仔
Mc：森美

有無同路人呀
舉咗全程 五大訴求 缺一不可

利申：唔係黨鐵員工

自推 1/10

自推 2/10

自推 3/10

自推 4/10

自推 5/10

自推 6/10

自推 7/10

自推 8/10

自推 9/10

自推 10/10

人呀!!!

有無自己人呀
黨鐵好多藍廢老

Push呀

推呀